入來幫蕭生打氣！！！

對面哈佛博士

話有人唔鍾意自由

有d人鍾意聽老婆話就可以唔鍾意自由

講歪理，讀幾多書都唔掂

我想佢地慢慢傾呀 唔好15分鍾就完左

聽緊

燒山屌柒佢

大佬人地話晒哈佛咁易有位入咩

嘩唔柒公平喎 冇辯論題目既

下下針對蕭生講過d野

單方邊質疑蕭生

對家其實係乜水?

蕭生中學校友 去左美國讀書 哈佛博士

嘩 突然來料

唔好咁快完呀

藍扮中立既

佢有美國國籍?

有人唔鐘意生存係咪可以殺哂所有人

推

唔知 不過專才要申請唔難掛

高質到咁都咁少人討論
唔怪得蕭生咁沉重

都唔係辯論 只係討論姐

睇對話都知個博士佬想反駁 駁唔到
就扮討論啦仲扮學生附和咁

問警察拉人果陣仲要諗

單方面吊打中

暫時睇到跌晒眼鏡..

哈哈哈哈佛比我感覺係超勁 個個10a

講警暴嗰陣根本接唔到
哈佛博士都幫唔到班狗兜

究竟係真藍定假藍
如果係假藍又扮得幾似

拿開始講美國啦 唔講下美國自由

博士未必吹得
只係寫paper 研究叻
但燒山吹水無敵既

燒山加油！唔好好似阿澤上次對叻哥咁.....個場真係無眼睇

離地藍 起美國享受自由再覺得香港搞事

同埋人地係真博士
唔係垃圾榮譽博士
點有d道德底線既

香港示威咪又係相對和平

話冇鎖壓就有自由

閒屌你老母又話唔出現咪無事

無計 真係兜唔到

唔講下點解會有上街

唔出世咪冇事

又講美國

美國有得選總統喎

條哈佛唔識架喎

成日話美國 唔講下美國有得選總統

博士咁廢
一味吹制度上唔可以推翻國家
再唔係就美國都係咁
再唔係就個別事件
垃圾

唔夠警察來 所以可以打人？

哈哈哈哈哈佛喎
係咪讀化學 醫生果d

吓?幫對家打下氣好過啦
蕭山好嘢!

教仔咁教 完全唔同level

條友一味問 想捉蕭生錯 自己唔會講意見狗到

只要大家都斯斯文文，蕭生就屌打對方㗎啦

加鍾啦屌

仲講外部勢力
真係唔識

最簡單 示威者拉左8千個 黑警呢
人地外國扔石仔都要拉啦

離地到仆街

吹你老尾咩 人地建基事實分析
個博士就尻up中撚哂毒偏頗到

呢條友一味想搵位入蕭生

自己唔發表意見

似係 講政治歷史蕭生熟好多

可以為讀哈佛有幾勁
原來燒山一半都不如

讀幾多書既藍絲都係一樣

又係一條會亂Q類比既腦殘藍絲

佢根本冇講過自己意見

玩捉錯處

well 咁唔同科目
可以某一科好叻，但政治歷史無乜常識

使撚你幫佢打氣咩

點解接受咁多西方教育都係用藍絲嗰套理論 佢肯定生活得太好未受過社會主義鐵拳

變左訪問 屌 我都做到喇

屌蕭生真係好撚玩野夠鍾就cut

蕭生完勝

你唔係戒嚴點解唔可以出現係現場？

果個年代留學緊係生活得好好

燒山真係屌住黎打WOR,哈佛條友完全駁唔到
華記想同燒山隻抽?個LEVEL差好遠WOR

都係泥漿摔角黎架啫
冇乜要KEEP ON
你睇個哈佛佬後尾都冇POINT啦, 因為佢離地麻
淨係係度問問問
燒山真係完勝

哈 我諗華記完全唔會講道理

所以話人一藍，____
理得你讀哈佛都係咁話

答應五大訴求咪唔出現
唔推送中咪無五大訴求
林奠收皮咪無反送中
港共收皮咪無林奠

推撚到返返恐龍時代

佢唔認自己做藍絲

同藍絲辯論根冇意義
藍絲一係冇腦，一係既得利益者

蕭生真係老奸巨滑

仆你個街好似每秒都係錢咁

夠鍾就完 好想睇多個鍾

個腦係藍絲腦, 冇得唔認

屌正撚樣嗰啲咪同陳百祥一樣
盲目撐警只講有利自己嘅Point
一講警暴就睇唔到 再唔係就無賴
我唔知喎 假個喎條片 係咁㗎啦
傾閪咩呢啲程度

可能幕後已經爆晒粗互屌呢

而家先係開始

所謂讀哈佛都係同叻哥差唔多水平

因為亂 d狗先係咁姐
藍絲經典logic

叻哥同個博士嘈交我諗都係叻哥贏

屌佢 哈佛博士藍到痴線

屌蕭生史上表視最好，沒有之一

佢之前選立法會d辯論全部柒到唔敢睇

「有D人覺得自由唔重要 有D野比自由更有價值」

佢係咪講緊自己 自由唔重要最緊要有錢搵

咩都唔使講，藍絲就係仆街，冚家產中嘅冚家產

真係要整個感謝日

頭段講果d哲學宗教野 搵第2個上去都唔掂

和你蕭

藍絲好多唔認係藍, 話自己理性.
只要問佢差佬打人點睇, 就會現形

141累事 同埋立法會辯論有限時呀

果陣都6x反應緊係慢

巴打好波

唔係唔重要
說話只為討好某啲人啫
佢根本一心黎搵燒山谷自己人氣
GIMMICK黎, 如果今日係佢禁住燒山黎砌, 佢應該大把紅色資本搵上門

但燒山例子引用真係超晒班,哈佛條友駁都駁唔到,華記D論述點樣好過哈佛條友我又真係睇唔出,駁唔到就係駁唔到,點玩無賴都只係自己柒

哈佛都幫唔到班狗兜

我都覺睇對話
佢直頭冇發表話過意見
上堂咁一味捉人錯處

兒皇帝廢就當然

但成日覺得蕭生太多包伏，成日掛住quote 野撻人遊左唔知去邊

今日頭幾分鐘都驚係咁，點知原來對面係柒頭，老蕭即刻鬆晒free style 屌打

可能佢自己都知藍絲MIND SET站不住腳

調轉講， 荷蘭叻有哈佛水平

哈佛又如何?咪又係高分低能
燒山夠唔係哈佛，但學識上仲高佢幾個班

應該係反證"人一藍, 腦便殘" 哈佛學歷都適用

今日冇限時呀
屌一個鍾唔夠喉
蕭生敢加鍾呢到大把個課比佢
但佢都大把錢

都唔係捉錯處
係佢自己個concept本身錯
成日想帶去哲學領域嚟吹咩道德個個唔同
屌你老味審美夠個個唔同啦
但你唔會同大眾個差異有極大分歧
會係好似條curve咁上
極低道德同極高道德標準嘅人都會特別少
大眾道德價值因為大圍環境接近都會得出接近價值
唔會好似佢咁講到個個人嘅價值有極大矛盾
成日想推論到社會對公義唔會有共識
根本錯到9彩，廣泛共識一定會有
只係細節上會有唔同
佢自己無恥就唔好覺得個個都無恥啦屌

蕭生有冇興趣搞埋義補
佢咁叻 英文作文應該ok掛

燒山自己都係偽黃啦

老燒今日唔夠人講喎，學歷都屌打哂燒山

係，佢都講過限時自己就會柒

我都唔夠喉 利申吹蕭幫，hkreporter 開始聽

反正我睇左陣已經覺得來者不善，立心不良

"我唔知,我睇唔到,呢個係你睇法" 係哈佛師弟唔能夠用既無敵武器

返緊工呀大佬..

燒山啱啱講咗個國家名 條撚樣聽都無聽過
Btw有無人聽到個名

係, 香港搞到咁,
仲未拎把刀上北京捅甴大大既人, 一定係偽黃.
你捅左甴大大幾刀?

啲人係外邊仲係度沉迷批鬥

馬爾他騎士團

蕭生成日講

屌打喎 你有無聽曬？

佢發現條柒頭咁都唔識果時應該射撚左

哈佛邊科？

都唔一定嘅
你睇林奠夠年年考第一

蕭生歷史都好勁㗎
蕭若元中學在聖保羅書院讀文科，他於1966年中學會考，成績有三優四良，是班中之冠，其中中國歷史、中文和英國文學均獲「A」。其後他續升讀預科時，他的中七高級程度會考成績，以四科良入讀香港大學歷史系。

藍屍本來就想挑機嫁啦

又一證明人一藍 腦變殘

蕭若元中學在聖保羅書院讀文科。他於1966年中學會考，成績有三優四良，是班中之冠，其中中國歷史、中文和英國文學均獲「A」。其後他續升讀預科時，他的中七高級程度會考成績，以四科良入讀香港大學歷史系。

有睇農場文睇過

加油！

所以幾時都話爺爺係清泉
不停學習 做好自己

Follow this！

自己住美國，黎香港話香港人唔岩。呢d咪賤囉！

無乜火，哈佛博士感覺好天真。唔知共產黨險惡

恐嚇話無所謂？ 話無比人打都仲好自由

好天真仲相信共產黨有口齒

聽咗十幾分鐘
燒生已經㩒住對方狂砌

其實藍屍只要落一次現場就睇清事實！講咩都係假！

蕭山教英文既話
少少文化都扯到勁遠
講成個鍾
蕭經

但佢講果d哲學歷史野
我都唔係咁明

個藍絲一講話 你都係俾人恐嚇姐都無真係打到你
我心諗

聽開燒山，都有去睇下佢成日講既John Rawls 正義論

最大鑊係佢成撚日記錯嘢
啲地名 terms mix up埋一齊
你本身知就無事
唔知就會學錯嘢
都係跟返毛姨姨學啦

三毛送頭比人block

真係呆撚左.. 恐嚇啫 無打你，香港仲係好自由。

之後扯開講 岑子杰比人打左幾獲，佢又spin 走

藍屍：我唔知咩叫道理，我須然冇睇，總之我認博士大勝

蕭生，對手好似弱左D

本身被恐嚇就唔應該有

蕭生完全係 KO 對方
爭幾十個 level

大陸亂拉人, 佢都想話無

警察拉左人仲打又唔出聲

想睇蕭生對何君堯

Cultural differences本來就唔係萬能藥
人類有基本道德底線 淨係黑警反人類已經無得拗

如果下下用哲學 有一派係以Happiness去衡量所有行為添 e.g我打你
只要你既唔開心少過我既開心就無問題
老實講哲學有時真係包拗頸

如果要講 不如搬馬列毛出黎拗好過啦
將件事拉番去意識形態衝突咪仲好 起碼馬列毛政治正確(對藍絲)

藍絲 Michael: "follow 個 procedures 去推動中國修憲唔會拉你"
笑撚死

未得閒睇住
但本身冇良知既人讀幾多書都係冇良知

零八憲章都未係講修憲，已經死左

個藍屍請教為名, 挑機為實
落到場真係變左請教, 最後變左訪問, 問燒山點睇, 柒撚到仆街

其實播呢d片好撚過文宣

博一博者
得左咪紅 輸左又冇損失

S

一駁唔到就spin走佢
答番唔係 講番呢樣呢樣野先

其實係藍絲眼中, 佢係贏左.
唔好問我點解, 我都唔明佢地睇到咩

哈哈哈佛大學水平都咁低

都唔算好藍講真，好多都認同燒山

每個人都有呼吸自由

你叫佢上去講呢句都夠佢俾人拉
劉曉波咪就係follow the procedure修憲
無記錯的話

仲有時間關係 問下一條

聽晩睇左秋生哥先

咩哈佛原來收d咁嘅on9仔

燒山加油

岩岩放工，即刻聽，支持蕭生!

好撚好笑

讀屎片

點夠燒山講

咁都唔係好藍?
只係比人收咗皮拎返渣沙

撐你呀燒山

開始覺得i大仔都勁過哈佛

早期睇過條片 係哈佛問學生12點串 有唔少人串錯
太陽系第三行星叫咩名 又唔識

真係小學生logic
"你覺得香港唔夠自由咩" "恐嚇姐都無傷害到蕭生你"
"佢噴椒都係因為唔想開槍 你想佢開槍咩 出解放軍會好D咩"

Push

佢個自由係你仲生存緊即係仲有自由
As long as 你仲有啖飯食都應該要感恩
物理層啲fd嚟喎

講唔到落去 唯有扮認同

痴撚線齋用John Rawls 同 Kantian屌打哈佛藍屍

我係 蕭生一定唔會理佢，擺明想 博出位
而且就算佢再7班藍絲見佢敢 挑機同埋佢嘅背景一定打晒 飛機

蕭若元勁就勁在 對任何人都好有耐性講道理
淺黃、淺藍，甚至深藍好多都係因為佢而轉呔

岩，佢呢啲博學嘅人搵佢操份pp會變咗教其他知識

幾廿年前hku畢業點會差過哈佛

假設啲狗唔想開槍

係第12 點串

真係哈哈哈彿

不過有另一條片 又係問哈佛仔
答岩十條送部iPhone11
d問題都ok難 （因為d問題好雜 上至天文 下至娛樂）
反而正正常常有兩個學生答中曬

哈佛收咗個垃圾

一把年紀
記憶力衰退都係正常

爽 讀書其實就應該係咁
永遠最正都係off topic / 講人生經驗個part

不了 見到蕭生我一定唔會支持

屌你咁都唔藍？佢話因為警察人手唔夠

查晒警察會搞到冇警察的

到時出軍人

請珍惜爺爺

呃鍾

但係最後肥佬咩都冇教過

讀屎片，食屎學位下話？

佢個感覺似係抄功課拎高分嘅人，但係由自己諗出黎嘅野就成碌柒咁

深藍 阿叻會話 唔知 睇唔到，犯法就唔啱。 (因為接觸媒體唔同)

頭先果個你講例子佢會話有睇到，部份同意.. 佢講開槍打人果度。燒山駁番佢話美國差佬開槍後有後果，要賠錢..

香港差佬電單車撞人，開槍無停職。 佢無用藍絲最叻果句spin 番暴動暴徒曱甴。 佢最多話差佬係人有情緒。

但係江sir ，藍絲最無恥果d 話係無問題，打得好。執法好克制跟守則

咁藍屍清潔工都抵死啦
咩有狗比箭射中啊
有人比人私了啊
全部唔喺現場就無事啦

黃店播下呢d 一定有效好多

以後d防止自殺熱線

一打去就答 屌你唔出世就咩事都冇

醫院有傷者

屌你唔訓醒就咩事都冇

唔係呀 勁嘅老師係可以揉合人生經歷同科目知識
以前a level 中化個阿sir就係咁
講講下講少少咸嘢 講少少生活經歷
搞到你好撚精神咁聽書 又容易記

Anyway 蕭生破咗燈之後係幾好聽
雖然有時係講其他時評嘅料
但佢句冚家剷係畫龍點睛嘅

仲有笑到氣咳 果陣笑聲..有聲既喂

蕭生 完美ko對方
對方的論據 好弱
Freedom vs Democracy
你揀那個？
普世價值下 99%都揀freedom
所以 finished

每次都要估佢最後有冇賣廣告

感覺似同佢上堂

係！各位網友！ 咁即係呢！好無呀？多謝各位！

條撚樣句 恐嚇你遮 冇做咩啊嘛

佢未必係最仆街個班藍絲，但係佢一定係不食人間煙火，匿埋喺象牙塔嘅so called學者，follow the procedure修憲都講得出

讀書好多呢d人係勁

不過只係單方面接收知識

要freestyle 就唔得

自設稻草人黎打,JM9

天真..佢出街比差佬扑一棍，或者毛漢咁食下水炮之後。 問拎委任証要投訴既時候，再比人問候老母應該以後講唔出

Hku > Harvard

最撚憎啲中立撚

Democracy 只係保障 Freedom 既手段

事實證明 無 democracy

Freedom 係維持唔到

香港係最佳例子

所以人最終追求其實係 Freedom

入左集中營，唔想番出黎
你先有資格講唔中意自由

推呀 比多d人知下次點駁d廢老

對工會有興趣嘅手足們，唔該幫推呢個post：

【吳敏兒和你組工會】＊此活動必須報名

個傻閪得一個point, 呢個世界無絕對自由, 所以自由係唔存在
有無人check下佢學歷真偽?

原來佢之前有演講過

咁你又捅左幾多刀呀傻柒

今晚睇返

你老母比狗屌呀三毛 自己睇番佢以前啲片啦

深藍來

推下
1.19

支持蕭生！

冇睇 Live
啱啱睇完

值得懲罰

學弟

睇到12分鐘, 對家似乎根本無意志去辯論, 似去聽老蕭演講

最後仲想入蕭生係大台 影響到好多人

蕭生即話我影響唔到人

奶共點樣都會變廢人

睇佢表情 應該都唔識歷史

睇下57分45秒啦

蕭生話有佢個口形同眼形似下左下

哈哈哈哈...哈呀佛大學喎

好撚廢
講例子又唔夠燒山
講熟書又唔夠燒山
邏輯思維都俾燒山秒

以為將啲明明可以用中文講既term用英文噏出嚟就呃到人
衝出嚟俾燒山撚

燒山真係飽讀詩書
串到個溫室長大既博士一棟都冇

Btw辯論呢啲政治議題真係要讀多幾年歷史
個博士明顯唔撚識歷史

最衰香港d大學一定要奶共

如果唔係佢絕對值得拎晒8大博士 貢獻太多

不過佢咁膠 都唔志在

隨時享受學士屈番博士個過程

好好珍惜7場野

應該冇下個30年

心酸

平時無點睇蕭生
果然係文史哲都精通
頭腦清晰 論辯能力強
最緊要係斯斯文文 EQ高
淺黃的最愛 什至可以動搖淺藍
有咁嘅人才係黃呢面非常幸福
雖然係終極和理非
未必政治立場同主流連登一樣
但佢講嘅說話好值得去深思
對面個阿哥就真係廢咗少少
講真搵個勁少少
蕭生論點唔會咁易抝得通

祝佢長命百歲身體健康

留意左佢好耐 科學同普通話好似唔掂 不過佢果個年代洗鬼識普通話
科學就冇興趣掛
佢熱愛歷史

大家準備去美國告狀未

依條友如果有美國藉, 好大機會係中國間諜

高學歷VERSION

蕭生真心好有料

好想即刻問佢係咪要比人斬到橫屍街頭先算有事
已經有手足係被斬到咁

最撚仆街呢D
條撚樣成日 "咁我又問返你啦" "不如客觀D"

屌 見到topic已經唔想睇
"民主不是救世主"

條友好廢，公開口試考試一般考生質素

push

蕭生好波！

剛剛星期六先懲罰完堅石燒
冇後悔呀
燒生好波